有冇人返緊GU pt

我send咗email一個星期多啲都冇回音
定要親身去舖頭問？定係根本唔請人

Send 多幾封

根本唔請

試下再send，我睇到有招聘廣告跟住就send email，然後過咗幾日佢打電話嚟約我見工

唔係聽人講一定要親身去架咩

我冇試過親身去，只係send完email佢就打電話畀我，可能佢嗰陣咁啱請人

巴打而家做緊邊間
覺得點？
in果陣問咩

喺新城市做，因為都請咗好多人，所以返到嘅更唔多，暫時冇乜特別
in嗰陣都係問下覺得gu門店點樣，有咩特別之類

interview係咪gp in?

諗住聽日親身去問下
想知係咪淨係填form？會唔會即刻叫你interview？

uniqlo填form就帶相帶筆
我諗gu都係一樣

唔該巴打

D咁嘅閪工都有人返

宋爸

同u記有關都見到你，仲有冇返u記。

無了
純粹係做左兩年幾 有咩知既都盡量答
唔好浪費自己時間

仆佢個街 簽咗約 成個幾月都未比更我

一係調我去鳩屎咁遠

咁姐係請咗同冇請冇分別

只係返咗一日

有得調人咁利害？

不嬲都可以借人呀

借一日半日冇所謂

你更表點報？如果係咁點解仲請你？

就係training嗰陣話夜晚返去加我入群 跟住可以報更

然後等咗個幾兩個禮拜都冇 之後有人打電話叫我返第二間分店 問佢點樣報更又話會再有同事跟進

兩間分店幾乎係東區去西區

你當期時in邊間？ 我後日尖沙咀training好撚驚喎